過多一年又可以睇班SE撚呻部機倒水電

你冇得同pro max鬥呀

帶尿袋出街啦柒頭

iPhone唯一屌打android機嘅就係粒cpu

SE撚不願面對

3399 有a13 仲想點

貪平啫 人性黎

兩部機價位差咁遠你拎黎比

J geekbench
2000mah左右打機捱到幾耐

行住a13u，都得iPhone8嘅時間
舊電又細咗

1821mAh電池

最少都128起步啦Gb

比多幾舊水囉
4000蚊內咁順。點都抵

我就不了
我宜家呢部都係三千幾，有2k cruved mon

4000內想揀部買得落手android機真係無
大陸機就不了

咩黎架?

三叔

an俠特別鍾意走入iphone post吹奏

當然，用iphone咁低像素，好易眼殘

多謝an俠專登入黎提醒idog囉

各有各好啦
我都係3星加iphone

4千蚊同1皮野鬥

XR, 11:

廢話唔多講 一句總結
SE只係寒酸窮撚先會用

買完不突止 仲要周圍同人講自己執到平野
其實好多人暗地裡笑緊班死
窮撚

不過iPhone真係.......
好多舊電都唔係好夠
但係真係用慣咗幾好